漁護署：上環短毛貓對病毒呈陽性 主人早前已確診！

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力

唔好喊啦 叮噹 哥哥錫返

貓貓

大家都係短毛喵，要大步檻過

喵定貓

有咩分別

一個擬聲詞一個真係貓

btw仲有無多D gif,好cute 呀

整多張俾你

又要搞清楚係感染到定純粹帶左上身
之前啲水龍頭同佛經其實都係"對病毒呈陽性"架